民間記者會 資料整合小組

幫朋友出post：
小妹見民間記者會其實做得好有noise好成功，都有好多人例如記者&編輯俾左feedback，但係就冇乜人做過整合：
應該係話有好多人想幫手做但係眼見未有一個grp去gather人手，所以想開返個tg grp搵返有興趣幫手嘅巴絲詳談。

始終今次運動嘅其中一個重點係無大台，所以呢個grp嘅工作只係：

1. 整合各界人士針對記者會比嘅意見
2. 聽返政府/警方記招 記低佢地講嘅pt
留意佢地嘅手法（例如6號警察記招播片）
3. 集思廣益如何反攻敵方嘅論點
4. 集思廣益拆Q&A有機會出現嘅問題

目的只有一個，就係想方便返下一次想再開民間記者會嘅手足，務求可以令每一次記者會做得更精彩。

多謝各位🙏🏻

申報：
本tg group與 「民間記者會」組織 毫無關係，純粹希望集合港人智慧，為未來 民間有機會出現之 任何記者會 提供參考資料，幫助文宣；採用與否，自行取決。

代人post Group link:

專業關公 記者會 歡迎Q&A

幫推

好！

推

【賽後檢討】民間記者會之每日剪報

巴打做得好

大電視！！！大電視！！！大電視！！！！

播片，cut警察記招講嘅大話/話冇資料，再接播事實嘅濫權片，keep住loop

展示被海綿彈打穿既防具
說明名字誤導，以為係玩具

其實係可以殺人既武器